# 한국어 translation for LLOT
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LLOT 1.Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESPOT-"
"Creation-Date: 2025-01-01 12:00+000PO-Revision-Date: 2025-01-01 12:00"
"+000Last-Translator: LLOT TeaLanguage: kLanguage-Team: KoreaPlural-Forms:"
" nplurals=1; plural=0MIME-Version: 1.Content-Type: text/plain; charset"
"=utf-Content-Transfer-Encoding: 8bi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-26 11:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/models/language.py:26
msgid "Auto (detect)"
msgstr "자동 (감지)"

#: app/models/language.py:41
msgid "Neutral"
msgstr "중립"

#: app/models/language.py:42
msgid "Formal"
msgstr "정중한"

#: app/models/language.py:43
msgid "Informal"
msgstr "비공식적"

#: app/models/language.py:44
msgid "Friendly"
msgstr "친근한"

#: app/models/language.py:45
msgid "Technical"
msgstr "기술적"

#: app/models/language.py:46
msgid "Poetic"
msgstr "시적"

#: app/templates/index-modern.html:7 app/templates/index.html:7
msgid "LLOT — Local LLM Ollama Translator"
msgstr "LLOT — 로컬 LLM Ollama 번역기"

#: app/templates/index-modern.html:8
#, python-format
msgid ""
"Privacy-first translation service powered by local LLM. No API keys, no "
"cloud services, 100% self-hosted."
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:27
msgid "LLOT Home"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:33
#, fuzzy
msgid "Local LLM Translator"
msgstr "— 로컬 llm ollama 번역기"

#: app/templates/index-modern.html:38
msgid "Click to check connection"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:40
msgid "Connected"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:42 app/templates/index.html:51
msgid "Ollama"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:43 app/templates/index.html:51
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: app/templates/index-modern.html:45 app/templates/index-modern.html:47
msgid "TTS"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:47
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:52
msgid "Toggle theme"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:74 app/templates/index-modern.html:138
msgid "Source language"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:75 app/templates/index-modern.html:139
#: app/templates/index-modern.html:151
msgid "Detect language"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:94 app/templates/index-modern.html:179
msgid "Target language"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:114 app/templates/index-modern.html:252
#, fuzzy
msgid "Translation tone"
msgstr "번역 중..."

#: app/templates/index-modern.html:128
msgid "Swap languages"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:143 app/templates/index-modern.html:184
msgid "Search languages..."
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:170
#, fuzzy
msgid "Enter text to translate..."
msgstr "번역할 텍스트"

#: app/templates/index-modern.html:171 app/templates/index.html:112
msgid "Text to translate"
msgstr "번역할 텍스트"

#: app/templates/index-modern.html:209
#, fuzzy
msgid "Translation result"
msgstr "번역 중..."

#: app/templates/index-modern.html:213
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:220 app/templates/index.html:125
msgid "Listen to pronunciation"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:235
#, fuzzy
msgid "Ready to translate"
msgstr "번역할 텍스트"

#: app/templates/index-modern.html:237
msgid "characters"
msgstr ""

#: app/templates/index-modern.html:244
#, fuzzy
msgid "Recent Translations"
msgstr "최근 번역 기록:"

#: app/templates/index-modern.html:262 app/templates/index.html:136
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: app/templates/index.html:38
msgid "— local llm ollama translator"
msgstr "— 로컬 llm ollama 번역기"

#: app/templates/index.html:58
msgid "Source"
msgstr "원본"

#: app/templates/index.html:69
msgid "Swap direction"
msgstr "방향 바꾸기"

#: app/templates/index.html:77
msgid "Target"
msgstr "대상"

#: app/templates/index.html:90
msgid "Tone"
msgstr "어조"

#: app/templates/index.html:104
msgid "Recent translations history:"
msgstr "최근 번역 기록:"

#: app/templates/index.html:113
msgid "Paste or type text..."
msgstr "텍스트를 붙여넣거나 입력하세요..."

#: app/templates/index.html:115
msgid "Translation starts automatically"
msgstr "번역이 자동으로 시작됩니다"

#: app/templates/index.html:116
msgid "Translating..."
msgstr "번역 중..."

#: app/templates/index.html:121
msgid "Result"
msgstr "결과"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "없음"

